[國際求救信] 麻煩大家幫幫手send個電郵去歐盟，求佢制裁香港政府

阻大家一分鐘
想各位求歐盟幫手 同美國一齊制裁香港政府
幫幫手推上熱門
得我自己一個腥無用想集合大家既力量
一齊炸爆歐盟個mail box

歐盟駐港辦事處：delegation-hong-kong@eeas.europa.eu
歐盟官方通訊渠道：

delegation-hong-kong@eeas.europa.eu

Head of Office
European Union Office to Hong Kong and Macao

Dear Ms. Carmen Cano de Lasala,

Recently, a series of protests against the extradition bill in Hong Kong broke out. The demonstrations were originally conducted in a peaceful manner. However, they were suppressed by the Hong Kong police force and caused military conflicts, and caused massive casualties to the demonstrators.

The crackdown process of the police caused international controversies. The police’s inhumane acts includes beating the public in the railway system, torturing the detainees, planning the curfew to suppress human rights, hindering the injured from receiving treatment from first aiders, shooting demonstrators with live round, and attacking local and international journalists and first aiders. We accuse the Hong Kong Government of committing serious crimes under Articles 2, 4, 12, 13 and 14 of the United Nations Convention against Torture and Other Cruel Inhuman or Degrading Treatment or Punishment.

The Hong Kong Government intends to implement ethnic cleansing in Hong Kong and introduce large numbers of immigrants of Chinese nationality. The various atrocities of shooting the citizens and ethnic cleansing is comparable to that of the former Romanian President Ceausescu, and former Yugoslav President Milosevic. For this reason, we consider that the Hong Kong Government, which is led by Mrs Carrie LAM CENG Yuet-ngor, has completely lost the legitimacy to rule Hong Kong.

Therefore, we urge the European Union authorities to authorize the International Court of Justice to conduct trials against Hong Kong Chief Executive Mrs Carrie LAM CENG Yuet-ngor and the Commissioner of Police Mr Steven Lo Wai-chung on humanitarian grounds and to initiate granting political asylum to Hong Kong citizens. We entreat the European Union authorities to vote in the European Parliament to review the internal assets of Hong Kong and Chinese government officials in the 28 member countries of the European Union; The freedom of entry and exit of these officials in the Schengen Area; and a re-examination of Hong Kong's independent customs status under the one country, two systems system in order to protect the lives of the protesters and the people of Hong Kong. As an ordinary Hong Kong citizen, we may not be familiar with the internal policies of the European Union and the authority and restrictions of the European Union in the above measures. However, base on the treaty of Lisbon and international law, I would like to please European Union would providing fully support to Hong Kong citizen. I urge the European Union to provide as much support as possible to alleviate the current humanitarian crisis in Hong Kong.

As an important trading partner of the European Union, Hong Kong is obliged to abide by the trade relations laws and core values of the European Union. We demand that the Chinese government's commitment to Hong Kong's autonomy be implemented based on the five major demands. The Chinese government has violently interfered with the autonomy of Hong Kong and the EU countries in recent years. We believe that through sanctions, we can meet the interests of Hong Kong and the EU countries. The people of Hong Kong always believe that a strong and united Europe can confront the aggression from axis of evil such as Russia and China. May glory will be to Europe.

Yours sincerely,
A Hong Kong citizen who have been oppressed
3-10-2019

比個中文版比英文唔太好既巴絲打睇
等大家知自己send左d乜

歐洲聯盟駐港辦事處主任Ms. Carmen Cano de Lasala :

近日，香港爆發反逃犯條例修定之一系列抗爭，示威原本以和平方式進行，然而遭到香港警方武力鎮壓而釀成武力衝突。並且對示威者造成大規模傷亡。

警方於鎮壓過程引起國際爭議，包括於鐵路系統內肆意毆打市民、酷刑迫供、提出以宵禁令壓制人權、阻止救援人員搶救受傷群眾、槍殺示威者、以及傷害國際記者及急救員等。我們指控香港政府嚴重干犯國際罪行《聯合國禁止酷刑公約》第二條、第四條、第十二條、第十三條及第十四條。

有感於香港政府管治團隊意圖於香港實行種族清洗，並大肆引入中國國籍之移民。其槍殺民眾，種族清洗之暴行儼如羅馬尼亞前總統齊奧塞斯庫，以及前南斯拉夫總統米洛舍維奇。因此，我們認為以林鄭月娥為首之非由民選產生的香港政府已全面失去管治香港之正當性及合法性。

故此，我們懇請歐盟當局基於人道立場，授權予海牙國際法庭對香港行政長官林鄭月娥及警務處處長盧偉聰進行審判。同時給予香港市民政治庇護權；並且於歐洲議會發動表決，要求對香港及中國政府官員於歐盟二十八國之內部資產進行審查；限制踐踏香港人權之官員於申根區之出入境自由；並重新審視香港於一國兩制下之獨立關稅地位，以保障抗爭者以及香港市民之性命安全。我們乃布衣出身不知丁董，可能不諳歐洲聯盟之內部政策及歐洲聯盟方面於上述措施之權限及限制。以致可能於《里斯本條約》及國際法而言，或有互相抵觸之處。惟懇請歐洲聯盟方面能基於 貴盟規範及法則內儘量提供支援，以緩解香港現時所發生之人道危機。

香港作為歐洲聯盟其中一個重要之貿易伙伴，香港有義務恪守歐洲聯盟之貿易關係法及核心價值。我們要求基於五大訴求底下，落實中國政府對香港有關自治權之承諾。有感中國政府近年於經濟上粗暴干涉香港及歐盟國家之自主性，我們相信通過制裁手法，能夠同時符合香港及歐盟國家之利益，香港人民相信，並且永遠支持一個強大而團結的歐洲，可以有效抗衡來自俄羅斯及中國等邪惡軸心國之侵略。

願榮光歸於歐洲，謹拜表以聞。

一眾被欺壓之香港市民
3-10-2019

聽日早上九點半 沙田裁判法院聲援義士

推

標題果度求其話please sanction Hong Kong government 就得
推

Up

sent！！！
大家幫手！
自己香港自己救

幫手推
如果美國歐盟一齊出手制裁
中國就會經濟崩潰

p牌仔冇得推， 請大家幫幫手推爆佢

大家sd封email都係2分鐘內既事情！
呢2分鐘比起前線幾付出毫不足道

學生都為左我地檔子彈
我地用2分鐘send份email都做唔到？

前線為你擋子彈
Send Email 成本係0

有冇用唔知不過各自爬山啦

推上熱門得唔得呀

唔知
好難推post而家 開左幾個都推唔起

Send左先
幾萬封求救信咁樣腥過去
就可以迫歐盟理事會出黎回應
有無用唔知 但唔洗錢又方便 試下無壞

集中推
每人推多幾下！

狗乸大波就上熱門
有用post就推唔上

求歐盟好過求英國
係呢個地球上 中國只會驚美國同歐盟
所以大家幫幫手

咪係
成班狗公 精蟲上腦咁
真係核突

繼續推

done

(遲來的Post) 有關101後轉職，詳細觀察，幫助轉職，下次再做好啲

Pish

PUSH

再推